荷李活翻拍真人版《進擊的巨人》

由哈利波波嘅人去做監製，加埋Andres Muschietti應該唔會點差嘅

日本講談社日前發布消息稱，人氣漫畫《進擊的巨人》確定荷李活將翻拍真人版電影。電影宣布由《哈利波特》系列的David Heyman和《Heroes》男星岡政偉等共同擔任監製，並由《小丑回魂》的導演Andres Muschietti操刀執導。

想睇D唔著衫奇行種......

肯定好過日本自己拍個套先

鬥爛就有份

日動跟本唔適合真人化

兵長好難搵岩人做

諗下netflix套death note 真心驚左

發哥套龍珠

呢個可以做奇行種

咁多年嚟得死亡筆記同寄生獸叫好少少

死亡筆記 ok,寄生獸個人覺得真係 mama

劍心、亞人、死神都唔錯

即係好似infinity War 個角色咁

亞人

20世紀少年算唔算

依套都好睇

死神

唔好再真人化啦大佬

反而覺得寄生獸唔好睇，太假了

想睇哥布林殺手真人版
荷李活快D買